今晚馬會係咪傻撚左

重注左利記讓球客勝
100萬都變355萬
你唔係唔買啊

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

樓豬傻撚埋右

但係樓豬上到樓了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

羊左幾多？

廿五蚊